「黃店系列」大圍友棧我真係懲罰你唔落

大圍黨鐵A出口一出向右行最既一間餐廳
早午市做飯麵餐夜晚做打邊爐。
事源係我知最近火鍋店生意好差，咁難得呢間火鍋晏就有飯食我就去懲罰下啦（之前請學生手足免費食飯）。
已經食過幾次，感覺野係幾好食，飯又夠多（38$午市快餐），但就正正係因為咁所以好多地盤佬去食，店內個個除口罩大聲講野，入到去食係勁唔安落。

重點係
店員唔都唔撚戴口罩
如果以後店員再唔撚戴口罩既話，我係唔撚會再幫襯

利伸：不割，但要改善

push

試下FB 或同老闆講左先
唔駛下下咁公審

見無口罩我都唔會去幫襯

好

推到店主睇到

之前都見過間珍奶黃店有個staff係後場(煮茶煮珍珠個到)食煙